多角度有圖有片有真相 警犬扮示威者扔氣油彈又開槍

轉自fb

請仔細留背囊紅色及藍色閃燈手環

推推推到全世界都知

推

2推

3推

4推

5推

6推

7推

8推

9推

10推

推1

推2

推3

推4

推5

推6

推7

推8

推9

推10

推11

推12

推13

14